我有個閪呀，黑又臭呀

我有個閪呀，好鬼臭

講還講🙏🏼

鳳陽花股？

Ok

有閪就好

我都咁覺。。。勾到多啲仔唔洗煩無仔

又係你 近排點

我是個茶壺，肥又矮呀

我是個茶壺，肥又矮？

屌遲你幾秒

都係咁啦。。
原來仲會掛住嗰個人
已經無可能既人

加油啦巴打。。。放低係要時間。。。我都用左好耐先放得低一個人

好想去佢返學地方撞下佢
但點會有緣呀 遠遠望下都好
又唔知佢幾時會返學

一個這麼遠嘅人當明星一樣迷戀一下就算啦。。。放眼其實仲有好多人喺你附近。。。唔好為一棵永遠得唔到嘅樹而放棄整片森林

搵唔到一個人好似佢咁